華春瑩: 美國只會進一步激起香港人民對美國強烈憤慨

華春瑩表示，香港事務屬中國內政，美方沒有任何資格橫加干涉。全國人大常委會根據中國憲法制定《港區國安法》，依法推進對香港的治理，打擊違法犯罪分子，完全是中國主權範圍內的事情。華春瑩說，美方所謂「制裁」，充分暴露了干涉中國內政、搞亂香港、阻撓中國穩定和發展的險惡用心；美方倒行逆施，只會進一步激起中國人民強烈憤慨。

中國人民唔好淨係識憤慨啦！快D罷買美貨罷啦！

被憤慨

好開心 點會憤慨

香港藍絲會好憤慨

自吹自擂唔使證據

真係強烈憤慨，點解得呢14個人

強烈譴責你班美國佬今次太少人

下次要多啲

如果唔係你只係用石頭掉自己隻腳

憤慨太少同太慢？

不過講真
堅定嘅藍絲共匪真係難以被撼動

人地十個制裁都唔夠你一個國安法有料到啦

強烈憤慨點解仲未有法官銀行落鑊

梗係 華嬸仲未制裁 當然憤慨

微博人民好開心喎

極度憤慨點解唔支持流亡港人建立港人代表政府

咁果批無辦法
要等社會主義鐵拳

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

中國人好想去美國懲罰下啲鋪頭

強烈憤慨得11人
唔夠喉

成日聽到華大媽把閪聲就真係會令人憤慨

我諗全世界，就算係加拿大澳洲日本都唔會有咁多人擁護美國旗
唯獨香港人會高舉美國旗，高唱星條旗

我好憤慨點解滙豐仲未得到應有制裁

我地無呀我地勁開心勁興奮 仲嫌唔夠辣

狗改不了吃屎

又突然唔話中國人 又唔係中國香港人

而係香港人

華大媽

係有啲憤慨，點解唔再罰多啲人。

為左令港豬更愛国愛党
美帝請勉為其難 進多十步制裁 唔好漏左華大媽

制裁只影響一小攝人
點解香港人會憤慨

Hong Kongers for Trump

好嬲好嬲

我係香港人
我好撚開心呀
好撚興奮呀 屌你老母
支那人落地獄死
永遠支持美帝TRUMP！！！！

制裁你哋 關我叉事

我好憤慨

華婦胸部嘅硬塊係咪轉移左上腦

又代表埋我，on99

紫荊黨: yes

又被代表

沃爾瑪太方便了！罷不了

好嬲好嬲....立即申請綠卡

香港民又表代表

count count me in, don't

深藍係無郁過嘅基本盤

你講乜撚野撚樣

好嬲好嬲 要走資

你乜水呀on99

但都可以變返藍

黎明阻人返工之後即刻多左好多藍
果然最緊要唔好阻人返工

強烈憤慨=好嬲好嬲

咁堅定黃既都係既
講明堅定

由一個香港人公敵講出嚟真係好有說服力

香港人民？ 搞港獨？

你話咩咪咩囉

享受社會主義鐵拳係佢哋光榮

今日笑話

擺用美國製造晶片既技術同software.
擺用美金 擺買美債 高官同二奶私生子退美藉抗議

憤怒邊度憤呀睇過

好嬲點解制裁咁少人？明明被制裁好光榮

香港人對美國制裁支那感到無比開心

係咩
我以為香港人係中國人啫
乜中國人係香港人咩？

何君堯表示支持

好嬲好嬲
所以我決定買多幾包美帝產薯片，食晒美帝啲薯仔

好撚開心wow, 唔好屈落黎先得嫁共狗

呢班無恥之人真係當我地死架喎 任佢噏

係呀
憤慨點解行得一步

跑喇屌你老母

好憤慨咁遲先出手

好嬲好嬲，好想即刻移民美國，掩護中國同胞喺人哋花園屙屎

作為香港人我好憤慨
做咩唔做多啲 做快啲

開心都黎唔切

我真係好撚嬲

梗係憤概，竟然唔用茅仁基斬首

吓？嘜撚野話？

到底中國幾時先武統華盛頓解放水深火熱嘅美國同胞

反制美國

好憤慨啊，要出3萬精兵打9佢哋

下 大把人支持wo

支共眼中香港市民＝藍屍咋

Sorry, we love America

又強行代表香港人

企開啲啦屌你老母

佢想香港人表態？ Ok!!

笑L到仆街

好嬲 去amazon掃貨平伏下心情先

梗係憤慨
成堆人重未制裁

好憤慨點解唔制裁多啲重啲

你話係咪係囉華嬸

佢幾多品官

是日最佳笑話

華嬸中出圖

吓 我多謝佢都嚟唔切喎

顏射sor

香港人係睇人仆街最開心,支那人點會明

傻撚咗

個劇本本身就係諗住報復於港人
令港人憎恨美國
但中共又錯估港人既心
以為全部都係藍絲思想

強烈憤慨都唔夠大力

好撚好笑呀 民意響你到仲使玩打壓？

香港人民開心都黎唔切啦，正傻閪！

下!!..佢係咪痴撚左

只是相反

係我一定賣晒喺美國資産，拎返收喺美國D錢走。

梗係嬲啦
制咁少人

對美國強烈憤慨到要移民美國反侵

每日都要昆班支那廢老同藍屍入局，真係好唔得閒

笑撚死

罷用蘋果

Sent from iPhone 12 Pro Max

比人代表好唔舒服

我想再憤慨啲，可唔可以加碼？

唔洗堅定，好似茶餐廳廢老，宇都唔識多隻之流，要佢改變都已經難

習近平表示

佢應該係話香港市民
強列憤怒美帝制裁得太少唔夠勁

佢地因果都搞唔清楚 冇辦法喎

梗係憤慨啦 點解得咁少架

係囉

冇錯
憤慨美帝國唔空投綠卡比香港人

佢唔明香港人最鍾意就係睇人仆街
班膠官越俾人制裁我地香港人越高興

香港人先求民族自強，香港獨立
求其次寧願加入合眾國
都唔想做你中共殖民地

喂 屌你老母 老雞螢你行撚開D

好憤慨

sir this way

香港人民聽到感到有種興奮嘅感覺！

好嬲好嬲（from iPhone 12 pro max)

好似大豆買多咗三倍，有幾憤慨呀

香港人 攬炒！

On9啦 香港人最鍾意睇人仆街

痴咗閪線？

最好大力到支那人日日出黎戰狼口交

的確係幾憤慨，唔一口氣制裁三萬曱甴

藍絲：又唔係制裁我，關我鬼事

好憤慨點解美國仲唔派無人機斬首林奠全部狗官同3萬

首先要罷買apple 產品

下，華大媽訓左幾撚耐
成個香港都想中國死先

中國人民不代表香港人
你唔好亂扣帽子

在美中國人全部返去中國 誰怕誰

香港人表示對支那強烈憤慨

華春姐表示慾火焚身!!!